[架空]香巷市民日報

以下內容為架空城市香巷之資料，全屬虛構。靈感源於真實事件，但完全不代表事實，和現實人物，地點，物件無任何關係。

太多真心膠但報警撚，索性同一個post出。要浪費警方就隨便

靈感來源：嵯峨崎地域新聞

行山少女失蹤半年 揭伏屍酉貢巨石

【本報訊】行山少女鄭一心失蹤半年，救搜人員憑手機GPS衛星定位搜山，苦尋卻無發現，至今日發現伏屍酉貢大蚊山北的巨石之上。今(26日)下午2時38分，警方接獲報案，指在酉貢大蚊山附近嗅到血腥味。救護員及警方接報到場，發現現場的巨石上有一具遺體，根據遺體的外貌及身上證件對照，初步確定為半年前行山失蹤的鄭一心。警方表示遺體發現在只能人工攀登的4米巨石之上，加上估計死亡時間遠比失蹤時間短，初步相信事件有可疑。

事發於2016年2月20日上午，鄭離開華負邨住所獨自行山後不知所終，其家人在明早發現鄭未回家，報警求助。據了解，警方憑少女的手機GPS衛星定位，懷疑少女在酉貢一帶山頭失蹤。連日救援人員登山搜索後無發現。

極邪惡隱世到隱形傳說級酉貢景點

小編今日要做一個回帶西。旅界一直都有一個山野奇談，曾經好似成為過一時佳話，哩家變咗不為人知，到底係咩事?

話說當年(touchmon未普及嘅年代)，有一個行山論壇有一個post，內容係一張相，相入面係一條樓梯。最奇怪嘅係樓梯係憑空噉喺荒野出現，好似喺屋入面切出嚟噉。Post主聲稱係喺酉貢大蚊山開路嘅時候發現，用隨身嘅菲林相機影落嚟。想問下有冇網友見過。

相同埋post都已經消失咗喺網絡上，淨返嘅只有某啲網民嘅記憶。有網民仲話下面有留言見過嘅，都係獨行開路嘅師兄。可見哩個神秘景點係喺遠離行山徑嘅地方。

事實上，之後都有網民聲稱見過，但都話影完張相之後喺相機搵唔返。冇圖冇真相，可信性唔高。

哩個景點真係隱世到圖到無張，到底係曼德拉效應定點，小編真係唔肯定。

啟頁村發現大量血液 警疑邪教儀式

警方於昨晚啟頁村一個公屋單位發現大量血液，無人被捕。

警方接到報案，指啟頁村某四樓單位傳出極濃烈血腥味。到場後因大門下有鮮血滲出，警方決定破門進入。單位中所有牆身畫上了疑是邪教的標記，四周也是已經熄滅了的燭台，有近百台之多。廳中央的大型鐵筒從數十個釘孔持續滲出血液，直至警方破門後幾分鐘才完全停止。地上及牆身有明顯抓痕，成因未明。

現場發現五至六人的隨身物品，所有人身份有待確定。

下一則：觀唐線癱瘓 初步報告：動物襲擊
上一則：觀唐線因電纜裝置損毀致停電收車

網上瘋傳 神秘生物襲擊醉漢

有網民上載了一段約一分鐘的影片，聲稱拍攝到神秘生物。

片中一開始是拍著攝影師的友人，友人突然指向路邊，示意那邊有一名醉漢。這個時候背景傳出一陣滴滴聲，二人四處張望尋找聲音來源。在下一個瞬間，醉漢上方浮現出一團血色物體。接著有人叫嚷"走啦，唔好理佢啦。"鏡頭一片亂舞後，影片結束。

有網友指出雖然影片糢糊不片，但那物體似本是透明，但在吸入醉漢血液後，便現出了血液的顏色。更有網友指出，拍攝地點應在鹿頭角附近一處橋底。

好吸引
名已留

雨傘花園重建動工

中區重建雨傘花園，民政事務局常任秘書長馮啟明今日主持動土儀式，期望項目為該區增添動力，為石屎森林添加生氣。

行政長官在2013年施政報告宣布推展社區重點項目計劃，支援區議會按地區需要，推行一至兩個較具規模項目；重建雨傘花園是中區議會諮詢討論後推出兩個重點項目之一。

馮啟明表示，中區社區重點項目計劃善用資源，切合地區需要，抒緩巷人工作壓力。她期望重建的公園亦吸引遊人，促進旅遊業。

土木工程拓展署承辦項目，並負責維修和保養。重建後，五角星的花園將種植不同時期盛開的花朵，中心的小廣場會架設長年不熄的火炬。

工程預計明年下半年完成；施工期間，附近將有交通管制。

示意圖

故事會唔會有關連

某啲會

冇 如果有巴打都想一齊寫 反而想好似嵯峨崎噉開個blog
得我寫就淨喺度po好過啦

五名青年報稱前往長洲宿營後失蹤

五年青年於4月8日同日失蹤。白寶山(20) ，楊過雲(21)，雷國民(22)，萬光旭(22)，凌國梁(21)五人為同一大專院校學生，均與家人報稱失蹤當日相約同學前往長洲宿營。在昨天(12日)早上，家人先後報警。

警方翻查當日中區碼頭閉路電視記錄，未發現五人身影。

警方呼籲任何人士如有五名青年的消息或曾見過他，請致電警署聯絡。

其實係我懶經營
btw多謝巴打支持

lm

正皮留名

Foxy流出警方文件節錄之一

(前略)
沒有發現已知的任何一種毒物，細菌及病毒。

因此，於三戶仔持續發生的離奇死亡事件，被定性為警方處理範圍外事件。外判處理。

1981年9月10日

有幾個已經諗好嘅事件
有啲素材講緊同一件事
有啲純粹講下架空城市嘅設定
時機成熟會用模組(TRPG)形式打出嚟

網頁現況(2017-05-02)
香巷紅交叉會輸血服務中心指指出前來捐血的人數持續遠未能達到目標，而另一方面，公立醫院的血液需求一直維持在高水平，現時血庫的所有血型血液，包括O正、A正和B正血型血液都極度短缺，呼籲合資格的捐血人士，今日前來捐血。

網頁庫存(2017-04-30)
香巷紅交叉會輸血服務中心指指出前來捐血的人數已達到目標，而另一方面，公立醫院的血液達最高水平，現時血庫的所有血型血液，包括O正、A正和B正血型血液都充足，呼籲合資格的捐血人士，可押後捐血日期。避免血液過期被浪費。

遊人於三戶仔浮潛溺斃

昨天下午一名三十八歲男子於三戶仔浮潛捉蟹時突然遇溺。同行的女友人本沒下水，在岸上發現失去男子身影後，下水尋找男子。發現男子屍體後，向三戶仔村民求助。

據女友人稱，男子腳上佈滿紅色掌印。村民亦指三戶仔對開水域有某處經常發生遇溺事件。找替身一說不脛而走。

1980年7月10日

可以一齊寫？
我有興趣呀巴打

#hoho噉我俾少少簡介你 直接po哩度或者新po都冇所謂
哩個架空版香港計劃其實係我睇完嵯峨崎地域新聞諗到嘅
基本上就係香港歷史，地理，文化嘅再演譯。
幾異想天開都唔緊要 不過如果要毀滅世界唔該註明世界線B
最好用新聞，文件，日記，blog嘅形式交代
因為基本上係想一齊創作一堆素材
哩啲素材俾任何人創作TRPG，小說用都得
所以只係寫一篇無解嘅兇案都冇問題
矛盾之處都係接受嘅 會好任性噉用平行空間解釋
不過當然唔建議有太多矛盾

丁丁專訪：真正本土教授-人類學莫雷立教授

(前略)
丁丁：噉樣講，教授你都真係算夢想成真…教授你做咗有關本地民俗學研究咁多年，有冇特別令你深刻嘅風俗文化？

莫教授：當然係有嘅。不過哩一種文化都只係基於零散嘅文件推測出嚟。事實上有冇哩一種禮儀喺學界未有共識。丁丁，你應該聽過活人祭？

丁丁：你唔會想講香巷曾經有過哩啲野蠻嘅風俗？

莫教授：本地人類學一直有一種小眾嘅學說，認為係天后信仰傳入前，香巷有另外更原始嘅信仰。不過係天后信仰傳入後，嗰種本來就因為道佛盛行而息微嘅信仰，最後成為禁忌，冇人再喺檯面上提起。

丁丁：真係異想天開。估唔到有噉出奇嘅諗法。

莫教授：的確，關於哩個風俗嘅證據真係好少，就算有都被多數學者認定係偽造。亦有有太多資料去反對哩一個推測，尤其係古時對香巷嘅紀載多數都冇寫有關哩知風俗嘅資料。理論上哩一種特別嘅文化應該會留底更多嘅記載。

丁丁：所以基本上可以確定係不存在哩種風俗?

莫教授：我係抱住開放態度嘅。因為最近又有一啲幾有趣嘅發現…

(待續)

幾有趣 支持

丁丁專訪：真正本土教授-人類學莫雷立教授(續)

莫教授：幾個月前有個博士喺學界一次飯局入面展示咗一件土偶。一件類似係擁有兩條魚尾嘅美人魚嘅土偶，並聲稱哩個土偶就係古時水上人嘅崇拜對象。

丁丁：Marvelous!

莫教授：不過之後嗰位教授好快就收埋個土偶。大家都只係望咗一眼，冇機會仔細研究。結果，多數人都只係當係笑話噉睇。

丁丁：好多謝教授你提供咁多有趣嘅知識俾我哋。另外，你有冇咩寄語俾讀者？

莫教授：我認為，人嘅思維缺乏將已知事物聯繫起來嘅能力，係世上最仁慈嘅事。哩句係我崇拜嘅一個作家講嘅。不過同時，我覺得哩種推理能力喺學術嘅研究係必要嘅，無論真相幾難以接受，都應該探討。

丁丁：最後，再次多謝莫教授你接受我嘅專訪。祝教授嘅眼疾早日康復。

(完)

失蹤莫雷立教授 疑於龍暇灣跳海
2014年6月20日

有行山人士在龍暇灣石刻發現大衣，銀包及智能電話。證實為昨失蹤莫雷立教授隨身物品。警方指不排除莫教授在此處下水，現階段不對動機作任何猜測。未知是否和教授患上的疾病有關。

神秘病毒襲巷 專家︰不排除疫情漫延

【本報訊】邨門醫院近日有多名病人相繼死亡，死因仍有待驗屍調查，初步估計是由於受到新病毒感染，繼而出現併發症而身亡，惟現時所得資料不多，難以下定論。

據消息人士指，邨門醫院於3月24日接收一名出現嚴重嘔吐及皮膚潰爛病徵的老翁，該老翁其後出現併發症，3天後不治。與該老翁同一病房的數名病患亦出現同樣病徵，亦於5天內相繼身亡。現時，同層病患已受到感染，正接受治療。醫院發言人稱該院進入高度戒備狀態，以防病毒大規模傳染。但發言人未有進一步表示所採取的措施或其他受感染患者的病情。

香巷大學病毒學教授邱子安博士接受本報查詢，表示現時病毒未有於社區爆發，但估計病毒傳染性高，建議政府及醫院盡快採取措施隔離受感染患者，並徹底消毒醫院，以防重演當年「沙士」慘況。

神秘病毒傳染時間

3月22日 老翁首次出現嘔吐病徵
3月24日 老翁送往邨門醫院
3月26日 同一病房的病患出現嘔吐病徵
3月27日 老翁出現併發症，搶救無效
3月28日 同層病患陸續出現病徵
4月 1 日 邨門醫院召開記者會

第一次post
希望樓主多多指教

好
一齊虐殺人類

Lm

4月12日 時事phone in節目政情大風波錄音

……

「我哋接到邨門醫院嘅護士白小姐電話，係白小姐你好。」

「主持人同各位嘉賓早晨。」

「白小姐我想問下你而家邨門醫院情況點樣？」

「…只可以講好嚴峻、好恐怖。」

「點嚴峻同恐怖法？」

「我哋啲醫護人員完全唔敢除口罩同手套，就算要除手套食飯，我哋都會洗好多次手先食飯，有啲護士已經洗到隻手甩皮都keep住洗兩三次先敢去食飯。同時，越嚟越多人受感染，有病人、有我哋啲同事，睇住一個健康嘅人一星期內變到好似乾屍咁，個心好唔舒服…」

「我哋聽到都覺得好可惜，但係政府已經宣佈隔離邨門醫院，好多聽眾都只可以睇新聞報導先知道消息，白小姐你有冇啲第一手消息可以話俾聽眾聽？」

「千祈唔好接觸烏蠅。」

「點解？」

「雖然我唔係病毒學專家，但我哋醫護人員發現自從帶病個阿伯入咗醫院之後，多咗好多烏蠅，另外，我哋仲發現好多受感染病人死之前會有好多烏蠅嬲住，我哋懷疑烏蠅就係傳播病毒嘅…唔…嗝嗝嗝！！！！」

「…似乎白小姐唔太舒服，好多謝白小姐你同你嘅同事緊守崗位，亦希望受感染嘅病人早日康復…」

…..

巴力西卜?

寫個時冇諗起佢

久龍灣工廈煤氣洩漏 近二十人疏散
10.30pm突發

今晚十時警方接報久龍泉薈工廠大廈疑洩漏煤氣，工廠用戶緊急疏散。兩部消防車及一隊飛虎隊到現場戒備及封鎖工廈。

聽日盡量寫一個短模組未必更新哩度

其實我覺得幾得意

多謝支持

於坡蘿山發現"活佛" 學者疑有數百年歷史

幾個月前有殯儀從業員於坡蘿山開穴時，發現一大型木箱，強行撬開後發現人體，報警處理。到場救護發現人體未死，但沒有意識，年齡無法確定，送院醫治。其後有學者驗測木箱，根據腐蝕程度估計其被埋入地下逾300年，原因進行可能是活埋成佛的儀式。

好正 希望快啲串連到成個版圖

愛心公司懸賞十萬 助家屬尋找失蹤員工

日前失蹤男子吳桐柯任職之臍帶血庫公司，表示為助尋找男子，現提出最高十萬巷幣予任何提供有關消息之人仕。根據消息有用程度，將獎賞一千到一萬元不等之現金。

2017-04-09

我都是幫手作下新聞
可唔可以喺度作

係

第一個模組動工

試作

青洲區區議員黃國福消失數天，至今並沒有消息
日前為青洲區區議員黃國福於青洲邨後山調查神秘聲音。
據助手得知黃國福於4月13號至17號接到多宗街坊投訴。街坊表示每到晚上11點左右，便會有怪聲不斷出現。
而據其中一名助理得知，他於28/4的下午2點與數名警員及助理上山搜查，但於當日7時也並沒有消息。家人並決定報警求助。

上一則：其中一隊搜查小隊與警方失去聯絡
下一則：警方於後山小路發現同行警員裝備

2017 年5 月1日

但我估唔到青洲原型係邊係咪青衣

Yup

一天新聞[突發]最後更新於2017/05/02 2237

元欖隧道內發現七名男子屍體

於下午二時，隧道工作人員接到系統總部，指出隧道內的緊急疏散通道有火警。於是派人前往。工作人員發現於緊急通道內有七名男子的屍體，隨即報警求助。而係屍體發現的緊急疏散通道內，有一些不明文字。暫時未確定是否如今次屍體發現案有關。警方初步相信該七名男子的死因有可疑。據報屍體被發現時，該七名男子圍成圓形並赤裸訓在地上。已警方指出暫時未確定死者身份。而是隧道南北行方向全線封閉。

上一則：香巴推出每程九折優惠
下一則：元欖隧道封閉北行車龍已到圓灣及青洲，而南行則到橫洲

點睇

吸引就係想睇哩啲

市區日報
最後更新時間為20170503 2141

元㰖隧道屍體發現案其中一位死者證實為張國行立法會議員

早前於隧道屍體發現案其中一名死者為現年25歲的民眾黨張國行議員。張議員於去年以15萬票成功當選市區西立法會議員。民眾黨主席黃廣輝表示深切遺憾，並會好好安排之後的事情，及向張議員家人發表慰問。並希望警方盡快查明真相。根據初步了解，警方相信他們死於化學反應。暫時未知個犯人用那化學液體毒殺。而其餘六人警方表示暫時未查出身份。
而根據家人口中得知張議員於案發前晚曾經表示與朋友到蘇豪區的酒吧消遣。暫時未知他案發前接觸過那一些人。

案發係指失蹤?

警方文件

編號 #ryf3648591
日期 20170203
由鑒證科
至重案組

內部文件，只供相關人員查看
切勿將本文件內容披露

屍體發現案前夕

認錯議員sorry

科學家指出"坡蘿山活佛" 有助達不死心願

香巷大學醫學系在最新期刊指出，日前發現的活佛身上出現了一種極少見的激素，可能是活佛能保持生命反應的要素。

"活佛"在出土後被送到瑪利醫院醫治。同時，科學家從中抽取活體樣本。發現活佛只保持最低限度的生命跡象，細胞年齡和百歲老人無異，估計細胞已經停止分裂。活體樣本中出現了高濃度的新型激素，科學家將其暫名為"Eternal Miracle"。在老鼠身體打入高濃度的新型激素後，老鼠馬上進入假死狀態。

負責的科學家認為，這發現還有很長時間才可以發揮實際作用。但是揭示人類生命新的可能性這點，是肯定的。唯一可惜的是"活佛"在不久就死去了，原因未明。

-------------------------------

毫無疑問，不死是古今很多人追求的。但為這發現鼓舞的學界，似是失去了人應有的道德觀。

"活佛"這詞是陌生化了那一個活生生的人，從一開始他似乎就沒有被當成人對待，似是比實驗動物更不如的樣本。

老實說，對非修道者來說，這種假死一般的不死真的有意義嗎？社會真的容納到這些"活死人"？沒有死亡的生命，會否變得無意義？

不過，從社會冷淡的反應可見，思考這些的倒是異常。

"活佛"被人稱為佛，心中當成工具。這可算科學和宗教相遇時產生的一大荒謬了。

今次試用嵯峨崎格式
記事本文→記事後記

輯錄於《香巷奇案奇事》

P33

講到最驚天動地嘅殺人事件，一定要收到1999年7月嘅東貢牛石山村屍體發現案。呢一個係到而家都仲係一個未破解嘅案件。犯人行兇嘅手法極度兇殘。警方依然懸紅二百萬緝兇。

牛石山村位於東貢市中心北2公里。村內人口大約有三四千人。當時好多唔係咁鍾意市區生活嘅人都搬到東貢等地方生活。當中牛石山村就係一個好好嘅選擇。而係7月嗰陣時正值夏天，村內傳出陣陣惡臭。村民都紛紛向村長同埋區議員投訴。但係情況不但冇改善到，村民搵唔到惡臭源頭。只好逐家逐戶拍門希望可以叫村民做好啲垃圾處理，避免惡臭惡化。而走到牛石山村2X號一間村屋嗰陣時，惡臭味道越嚟越濃烈。村民就開始懷疑佢係惡臭嘅源頭，於是希望拍門叫主人出嚟。但係拍門都無人應，全文開始係間屋圍住走。其中一名村民係窗口那隙中見到一名青年訓左係地上邊，於是就馬上叫救護車同警察。

警察同救護15分鐘後到達現場，佢哋隨即破門入屋。發現入邊有10名嘅男子訓左係地上面。入面空無一物。警方曾經懷疑屋主係犯人。但屋主早三年已移民瑞士，多年沒有返巷。已經據入境處資料，正式屋主沒有入境紀錄。據附近居民得知嗰間村屋已經荒廢左三年冇人打理，最近亦都冇乜見過人喺嗰間村屋入面出入。而當時根據其中一名村民楊先生表示，佢曾經係屍體發現案之前5日發現一名男子揸車到嗰間村屋，並將一啲物品拎入去村屋入邊。男子身高大約169cm、中等肥瘦。而村屋入面冇任何爭吵嘅聲音。

根據警方調查，發現受害者大約為14至24歲
以下為受害者身份
陳學修（14）梁家樹（13）香巷佛教協會中學中二生
李文禮（16）洪志樂（16）基督教足生會橫洲中學中四生
鄧景壽（17）張耀輝（17）鄭俊華（18）黃浩峰（18）香巷新灣官立中學中五中六及中七生

陳卓富（22）香巷大學化學系二年級生
李嘉基（25）香巷大學經濟系碩士一年級生

據初步了解各受害人均為夠一般男仔強壯大隻。因此警方相信犯人一定相對嘅體力。而警方驗出受害人均被強酸毒殺。犯案現場留低左好多不明文字，部份文字刻作喺受害人嘅身上。而犯案者嘅手法亦都係好完美，現場網絡對任何一件證據或者痕跡。令到警方束手無策⋯⋯

好想寫呢啲有關生物同化學嘅嘢
不過自己啲科學得半桶水

偽科學啫講到似層層

整tumblr整到頭都大埋

香巷七大不思議(一) 走不出的葵花廣場

香巷事實上處處都有迷宮。相信每個香巷人多少都曾經在商場中迷過路，尤其是在第一次去一些舊商場的時候。傳言中，有一個的"商場迷宮"是迷宮中的迷宮"。

這是我朋友的朋友的表姐遇到的事。在數年前，她如常在放學時去葵花廣場食小食。放學時段的葵花廣場當然是人來人往。但走過潮流廊的時候，身邊氣氛變得奇怪起來。不經不覺間，四周變得空無一人。商店間隔不變，但售賣的商品變得十分陌生的。講述時，她對販賣的商品內容已經沒有印象了。

空無一人的商場充斥呢喃，似是有極多人在附近自言自語。

商場內的空間變得異常凌亂，穿過了在三樓的走廊卻去到了一樓的麵店中。變得焦急的表姐(朋友的朋友的)開始奔走起來，手機收不到訊號。

在表姐不知道繞了多少個圈後，她踩中了地上樹根，摔倒地上。詭異空間中，淡淡散發幽香的樹棍令表姐感到莫名的熟悉。樹根似植根在地上，伸延到旁邊的時裝店中。表姐走進時裝店後，見到的是在收銀台酣睡的店員。表姐呆站了片刻她才醒來。望著表姐像是等待她開口。

表姐沒理店員回頭一看，發現自已回到了平日的葵花廣場，外頭不停有學生經過。明明在異空間中像已過了近一小時，現在看看手機，才剛剛開始放學時段。

幽香味隱約可嗅。

---------------------------------------
這種都市傳說在世界各地也有出現。異空間和時間流動的異常在維度這一個概念出現後，常成為創作的元素。

大概是葵花廣場在開張初期，香巷人為這令人迷失方向感的設計驚訝，所以出現了這種經典的都市奇談。

時而網絡上都會出現"葵廣迷宮"相關的消息，但多數說得模糊不清，只怕是"同人創作"。比較詳細又廣為人知的，大概就只有上文版本了。

香巷新灣官立中學
1998至1999年
成績表

班別F6C. 班號07 姓名 張耀輝 性別 男 年齡17
出生日期1982年6月14日 身分證編號 P162XXX(X)

科目 分數 級(班)總排名

中文 76 23(4)
英文 95 3(1)
經濟 89 4(-)
地理 84 11(-)
會計學原理 97 1(-)
歷史 81 7(-)
基本商業 76 12(-)

總排名 5

於校外參加的活動

香巷朗誦節
中文獨誦第一名

香巷學界運動會

100米男子田徑比賽第一名
男子標槍第三名
100米男子自由泳第二名
男子排球全港第二名

香巷傑出學生

於校內參加的活動

游泳隊
田徑隊
排球隊隊長
領袖生
英文學會主席

同校的兄弟姊妹

1A張國行

班主任評語
待人有禮 性格親切 聰明伶俐 做事務實 謙虛正直

操行A

應該有其他案發現場

警方口供

證人 陳家盈

年齡17歲

性別女

錄口供日期1999 /07/18

職業 中學生

警察A: 我想問吓你同受害者張耀輝到底係咩關係

陳：我哋係中學同班同學

警察A: 我想問張耀輝係本年6月21號嘅夜晚，即係佢失蹤果一晚你喺度做緊啲咩，同埋有冇見過佢

陳：我哋嗰日係我哋班主任miss lee嘅 生日。為咗慶祝，我哋班搞咗個班會活動。成班都有出席。個活動係夜晚七點鐘喺東角嘅織田餐廳搞嘅。嗰晚張耀輝佢都有出席。我好記得嗰晚大家都玩得好開心，雖然好多同學都夠18歲。但係有老師在場我哋都冇去飲酒。直至到去夜晚10點左右，部份同學先行離開。再顧多少少時間個活動就完結左大家就離開間餐廳，之後老師同幾位同學再離去。我同張耀輝仲有七名同學就決定去附近餐廳嗰度食糖水。食食下糖水嗰陣時，佢電話響。之後佢行出去餐廳出邊聽電話，之後我見到佢個樣好驚訝好慌張唔知點算。入返嚟餐廳之後就冇出過一句聲。係走嗰陣時我哋八個人一齊去搭巴士。我哋諗到巴士站嗰陣時就分開行，因為大家搭嘅巴士都係唔同嘅巴士站，但係佢就冇同我一齊行。正常佢係要同我搭同一架巴士，因為佢同我住係同一座樓。但係嗰晚好神奇，我見到佢去咗上咗架上圍城嘅269X。但係由於嗰晚係星期五，我以為佢去親戚嗰度過夜。因為佢平時都會成日去親戚嗰度過夜。所以不以為意。但係自此之後我都冇再見到佢。

警察A ：咁你有冇野再補充

陳：冇啦我諗到再同你地講啦

警察A ： 而家喺呢份口供簽個名先，我哋出去辦過手續⋯⋯